【杯葛】得罪講句，今時今日仲去UNICEF慈善跑嘅一定係港豬/藍絲

第一波（13/8）[國際新戰線—必推罷捐INGO]年年收港人億億聲嘅國際慈善組織去撚左邊：
第二波（21/8）[年吸20億，第二波] Deadline已過，罷捐當香港人condom嘅國際組織INGO：
第三波（6/9）[究極賤格] 國織人道救援組織念力救港秘技大公開：「為香港祈禱」:

呢個究極渣滓UNICEF HK個官網話：聯合國兒童基金會肩負重任，要讓最弱勢的兒童，如因戰爭、災難、絕對貧窮而受苦的兒童，並讓受到不同形式的暴力和剝削傷害的兒童和殘疾兒童都得到特別保護。⋯⋯⋯⋯聯合國兒童基金會的宗旨，是通過國家政策促進婦女和女孩得到平等機會，並支持她們充分參與當地政治、社會及經濟發展活動。

而家係你地寫錯定我地睇錯？運動至今香港兒童被黑警兇、濫捕、剝奪發聲權利，你班仆街三個月無出聲，我地一個月前開始要求你地做野，琴晚一睇，嘩屌你你仲好意思出黎籌款？舊年請左林奠黎喎，今年請邊個？盧偉聰？定係直接叫王志民呀？你地一定唔叫D官黎啦，廢事影響你地D「善款」呀嘛仆街！

不過你地咁猖狂又唔怪得你地，實情係我地連登仔唔爭氣。呢間偽兒童嘅機構每年籌萬七億，七成半個人捐款，大拿拿成一億二千萬係市民俾嘅。屌你，佢舊年慈善跑萬三人參加，籌左千二萬，平時連登熱門post閒閒地三千至五千正評不等，你一人呼籲5-6個人唔好參加、CUT捐，今年林奠自己企喺會場掟壽包都有得你睇啦仆街！

而且仲要好撚低成本，SEND幾個messages，㩒個掣share，save低上面D圖去佢慈善跑個PAGE度炸9佢，如果一兩分鐘嘅時間都唔肯付出，我地真係抵撚死囉。

偽兒童跑網頁：

唔知咁樣再警世落去仲有無用喇，如果大家咁想袖手旁觀由得D人借兒童名義吸錢又唔為兒童發聲，咁無野好講啦，我認命

但我祝UNICEF你地臭朵臭足一百年，捐款一年少過一年，然後國際果個總部嘈9你地做唔到野，行上街市民唾棄你地，年輕一代鄙視你地，得番D傻鳩無腦廣東話講唔正果D藍絲支持你地，但佢地錢又唔捐淨係識捉住你9up政治。最快樂就係見證你地成為NGO界之恥，睇住你地慢慢消亡！！！

捐比星火，612好過

含家產黎全部！！！

捐錢 為別人作嫁衣裳...
別人豪飲豪食 肚滿長肥...
叫雞開公數 搞小孩...
不了

偽善ngo 🤬

以前有玩過，貪件衫幾靚
今年/以後不了

佢地而家又想靜靜雞仆出黎喇，
一定要阻止佢地！！！！

親
這已不是新聞了
要阻止偽兒童跑！！！！

成班陷家鏟日日係銅鑼灣阻鳩住晒

唔係偽善咁簡單
直頭係食人血饅頭既BIG BOSS...

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

而家偽善撚
出黎吸血喇屌！！！！

全民抵制呀仆街

贏左件衫
輸左個家
值得咩？！？！？！

冷靜D，我都知佢地好仆街

推

而家又靜靜雞出黎搞嘉年華
無人理

1/20

我已一早響應罷捐比呢間unicef 了。
我仲曾經連續兩年參加過呢個慈善跑依加諗返起簡直係恥辱

2/20

3/10

one more two more 推post大過菠蘿

有心唔怕遲

4/20

推到班偽善撚收皮

要跑就跑渣馬，多啲攝影師影相

5/20

Push

偽善撚好難收皮架
要持之而恆地做

我幾年前都跑過兩年佢嘅比賽, 佢嘅報名費仲貴過跑渣馬全馬($5OO以上)， 仲要冇雷公咁遠成三點幾鐘起身坐車 去迪士尼到跑, 啲錢慳番唔好益佢！

就算香港無哂馬拉松跑
都唔可以跑佢

代表全港市民多謝你

好人一生平安

謹代表全球多謝你

6/20

咁高質既post 都無人推 無天理呀
連登是否已死？

7/20

推爆佢
唯一仲可以稍微支持嘅係國際特赦組織

佢地真係唔好係街叫停我，我怕我指撚住佢地黎屌，食人血饅頭咁開心啦嗱

參加得呢啲或多或少都有少少想做善事
個問題係而家仲值唔值得

而家對於所謂做慈善既團體都已經失曬信心

如果係連登仔嘅決定
我唯有認命啦唉

紅十字會都okay嘅
UNICEF 呢就

唔好放棄 唔好放過佢地

睡前一推

我已經屌過一次
講真佢前線果d根本連自己機構做梗乜都唔知
鬧兩句就會走夾唔抖

果班同啲保險狗咪一尻樣

仲要係隔離airdrop

多謝某啲特別出眾嘅做臭哂個朵

請幫忙share

我都係，養精蓄銳，聽日繼續

試下問佢地點解總部有人表態
香港分支都好似無事發生過咁

然後佢地就會心虛地走開

杯葛佢

晨早推一推

所有慈善機構都係吸血鬼

係時候將佢變成common sense

8/20

9/20

10/20

推一推 加油

11/20

12/20

13/20

慈善機構淨係識賺錢，冇關心過香港人。

721 811 831

呢d垃圾機構當香港人係銀行，錢就要，但有事就龜縮

好心呢個時候就唔好launch活動住啦

都有為你祈下禱嘅
月費百幾蚊至千幾不等

我們都為UNICEF 祈禱，阿門

推，之前無國界和樂施會都cut晒

要幫山區小朋友就身體力行啦
專心為佢地祈禱

人肉提款機

就係明挑大家機

實有好多港豬豬去跑，出錢出力

去踩場就去, 比$參加不了。

點贖到罪呀，
俾錢去呃錢機構

醫院個system 被hacked?! qeh 眼爆少女medical report ⋯⋯

medical report有機會被改，大家幫手推到HA回應啊

Pish

跑步活動，你估有幾多個真係為慈善咩

推，btw ,渣馬呢？

啲大型籌款都要杯！！！

阿門
祈完！

以後出街見到呢啲團體又出嚟籌款就直接屌到佢地開花算

思想正確
態度正確

推到佢覆

幫佢地祈禱得啦

咁跑步都唔洗送錢俾呢間衰野既

渣馬淨係推廣田徑
無講過要人道救援/ 保護兒童
如果佢有
我都會出post

推！

Push hard

有啲係okay嘅
例如紅十字會同埋amnesty

Pushhhhhhhhh

呢度有藍絲文宣!!!!!突破同溫層!!
文宣圖係呢度:
開媒體模式!!!!
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

明明長輩圖咁有用，點解突然消失晒？

巴打好堅

Ingo 真係好無恥

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

wooo

佢唔會覆架喇
死心啦

14/20

代表佢地多謝你先

pish

15/20

16/20

push

不能只有我知道

獨力一推

繼續加油～～～～!

光復香港！！！！！！！！

piss

跑開步既都知道搞比賽幾好賺，10k比賽簡直成行成市

一到慈善跑
一車車嘅跑手
一箱箱善款
送去香港

以外嘅地方

推
唔好再捐錢比d垃圾團體

依班友一向on9

嚴禁片真野

17/20

又推
巴打我留意左你好耐

全部NGO都係垃圾

今日一齊去為香港行出嚟慶中秋

捐錢都捐比星火

同意

有啲會出黎做野
唔似得呢間垃圾

唔好再捐錢比呢d NGOs, 捐比香港人好過!

齊齊推 努力推

pih

依家幫手祈禱、密切關注就夠，佢哋到學番呢！
要捐或相關活動！都留返俾香港有需要既人啦！